不能忘記的人 -- 春日小夏榮

舊時上高登就係為咗睇佢啲post，考咗入大學終於有 ac 可以覆佢啲膠po。點知侵仔當選後小尻頭就撒手人寰。

\|/ 小尻頭